大家幫幫手打下氣 [dse]

身份證號碼

Pish

報定警 女同學生命有危險

屌，唔好害人啦

請大家集氣 幫呢位考生打下氣啦